周國賢啲歌愈來愈差

光之後啲質素愈來愈差

以前係主流音樂，呢家都係班死忠圍威喂

星塵？

「光」係好正！

果碟都算ok啦。。 但最新果啲橡筋，黑歷史。。 旋律又平歌詞又唔岩音。
以前地下街 不敵 極樂呢啲mk歌咪幾好。 呢家個style真係唔得

橡筋好聽喎

以前啲 漢城沉沒了，目黑，半醉人間 赤城千葉咪幾好。。 呢家啲旋律真係麻麻地

但其他好難聽 錢七 守口如瓶 ok

但其他真係唔岩聽

呢家個風格有啲偽文青feel。。 之前啲mk band友feel咪幾好

我們都不是無辜的，今生不回家，在天之靈，有時三部曲…
咁都叫差？

黑歷史同樂章都唔差

漢城沉沒了
永遠太遠

同以前既極樂 不敵 目黑， 真係差好遠。

凡夫的樂章幾好

我又唔覺有特別差咗
同之前差唔多

大條樂理

但有無覺得曲風唔同左好多， implode之後就好唔同

光係最好聽嗰隻第二係風起。光真係好聽，隻隻都鍾意。

去他X的世界呢？
鬼才呢？
同一隻碟其他歌你唔提？

守口如瓶幾正呀都

搬左去外國之後每次聽今生不回家都忍唔住眼濕濕

大不如前。

溫室氣球有taste

關個人經歷事
正如Juno家下都唔係仲喺返耿耿於懷啦

但我覺得同佢個人成長有連繫
以前係死𡃁仔
家下開始大個有苦惱

我覺得橡根唔差喎

有時三部曲都叫差 ？
我諗腎仔人生閱歷多左，寫唔返大不了、十四天呢類型歌

我覺得風起果集碟都好好聽
推銷員之死自己唱返又好好聽
呢兩年好似無咁正，但我覺得整體質素都無話太大差別

光復香港之後就會好聽

我都覺得仲間
除左守口如瓶 錢七 凡夫的樂章
其他都麻麻

鑿壁偷光同凡夫的樂章都好好聽 不過風格同以前真係唔同左好多 唔係話差左嘅 以前好似主流啲

完全唔覺差wo
風格可能改變咗，但係唔差
凡夫的樂章 好正wo, 細味下

我都覺 周生感覺退步左好多

其實差唔差就見人見智

其實 我們都不是無辜的
今生不回家 嗰d太高質
上左神枱
所以先顯得仲間有d歌好普通

但凡夫的樂章
喺concert第一次聽已經鍾意到痴線

仲要經完佢把口難聽咗幾十倍

黑歷史一聽就鍾意

反而覺得進步咗

啲曲入唔到腦

係靠題材同唱功贏

邦邦畀啲貨佢啦

我大笑左
要落地獄了...

夠獨特

淨係識花果山但你太自愛

直頭feel到自己個心係到流緊眼淚

呢三首明顯低層次

呢3首果時幾紅， 好多人學結他都係學不敵先

好明顯前者正好多喎
樓主啲品味

因為樓主仲停番係聽pop 聽情歌既層次

停留

睇返樓主個名，忽然明白咗啲嘢

最鐘意十四天

children song 同 凡夫的樂章好正wo

冇好過

我幾鐘意灰人同消化不良喎

Children song
離魂記
推銷員之死

高汁

完全不能反駁

痴撚線 根本係愈來愈高質
由以前流於mk情歌 到依家歌嘅題材多變左極多
熱門嘅有時三部曲 我們 今生 在天之靈 錢七 守口如瓶
冷門嘅鬼才 小國英雄 雪國 go with the flow 當下的力量
講個人 講社會 講字宙 昇華左好多

如果樓主只愛mk情歌嘅 可以去聽愛比死更冷

利申個人最愛go with the flow 配腎仔把咁有感染力嘅聲真係屈機

強烈推薦小國英雄

反而覺得今生不回家,我們都不是無辜的 好撚高質

今生不回家係講佢自己

我明白佢
我都係最近先搵到自己對香港既歸屬感

Agger x 10000000000000000

無氣到就死咁
傻鳩先鍾意

以前不敵、目黑溝日本妹到處留情，依家守口如瓶想食埋自己兄弟jeng af
難得有啲冇咁主流嘅情歌去填補廣東歌個spectrum，我覺得真係要支持下

利申 呢排先入坑，終於搵到一把聽落舒服嘅男聲

冇咗以前地下街、十四天、不敵、目黑、密封罩、有時三部曲種feel

歌唔差 但live真心唔掂 唱左咁多年都係咁

同Juno一樣

佢識閪咩
pop聽容祖兒同TVB啲片頭曲啦

算啦 周國腎唔岩你聽架啦

唔覺喎 sorry

灰人 小國英雄 覺醒字幕組

新啲嘅守口如瓶都正到瀨屎喎

逃生出口的一線光

赤城千葉
live算係好咗

周國賢嘅discography大概可以分為以下三個階段，各有各精彩：

華納時期：mk情歌為主，內容同編曲都比較單調但極度深入民心，代表作有14天、目黑、地下街、不敵

bma時期：歌曲題材開始趨向多元化，有new age又有講社會，代表作有有時三部曲、雪國、時空

維高時期：創作自由度同編曲豐富度最高嘅時期，雖然產量較少但好多歌樂器編排都極精彩，代表作有我們都不是無辜的、今生不回家、在天之靈

真，聽live真係虐待自己，唱十鳩幾年仲衰過唱k水準

佢啲歌根本越嚟越正，有冇聽過在天之靈呀？
你真係唔識架喎

Lm

唔覺，進步左就真

而家係冇咁嘈啫

以前勁多電結他聲 而家用少咗

利申：15年佢返嚟之後我係留意佢啲歌詞多過旋律

New age嗰啲真係令我開眼界

赤城千葉？

唔識欣賞

最鍾意最後個階段
高汁到痴線
D編曲 歌詞

想聽獨唱版
佢哋兩個自己唱都好好聽
但加埋一齊極違和

真心越黎越正 啲跟本係腎仔成長記錄

瘋狂無限loop

逃避你 原諒我

凡夫的樂章真係唔錯 第一次係係陪著你走嘅舞台劇入面聽 感動到爆
其實錢七同黑歷史都幾好

始終人係唔同嘅年紀有唔同靈感寫唔同嘅歌 唔係退唔退步 只係唔係個個中意
最緊要係佢對音樂有熱誠
腎仔係我唯一仲有留意嘅香港歌手
鬼才 錢七 凡夫的樂章 黑歷史 守口如瓶
仲間入面呢幾首我自己都幾中意

我地都已經唔係當年嘅自己，又有咩資格強求周國賢依然係2000年代嘅佢，個個好似英皇啲人咁十年如一日唔識大咩就來四張都冇可能再地底街跟你終老

anyway周仔啲音樂成長方向同質素都好令人滿意，期待紅館

銀河鐵道之夜開始有進步，但現場功力始終都係麻麻

今天再聽返《在天之靈》

LM

鄺敏慧並宣佈，周國賢已攞到明年4月紅館檔期，舉行他入行以來第一個紅館演唱會。

ok wor，我覺得隻隻碟都會有歌有驚喜，都繼續係佢個種style

唔岩你口味就係愈嚟愈差

由周國賢出道開始鐘意佢
認同你講新歌真係麻麻
不過仲係咁鐘意佢個人同佢既舊歌
但新歌真係唔會聽了
唔明點解你收咁多負皮

都唔新了

好鍾意佢浪漫時期寫既歌
諗起佢十幾歲個陣寫左天使黎追番佢老婆